五味冰火=洪非凡

一早知

生癌生得佢咁長命